如果條件係特赦所有義士但唔再追究所有警察

大家deal 定唔deal

deal
no deal

唔追究只會未來有更加多人比人拉
呢個係成個政權腐敗既問題

但救得返曬所有義士wor

deal你老母，五大訴求無議價空間

到時拖得耐自然會接受，依家咁多人「壽終正寢」都收貨

但仍然要獨立調查委員會 並改革警隊

錯撚到全世界都知既警察
憑咩同無做錯既義士deal?

黑黑濫權要制止先係真正既勝利

咁講真 如果係以特赦形式 特赦狗隻同示威者 我ok.
因為名義上 都叫犯法後特別釋放

如果冇追究黑警 義士嘅付出就白費

救返義士但未撤回 到時只會不停咁重複
義士犧牲比人塔左返去
目標都係想撤回條例先

撤回條例
釋放義士
取消暴動定性
呢三樣係必須先

如果同時間特赦義士同黑警，再廢除公安條例，及全面檢討投訴黑警機制，我或者會收貨。

特赦同時追究警察

要加埋
1.公開為義士同成個事件立碑
2.不再追究市民
3.立即民選特首
4.定立新速龍法(包括可追範圍限制，可用彈數限制)，甚至放速龍比政府直管，反以警隊監察速龍法

個人認為可以加上代價
1.全港不能再為今次運動追究
2.傳媒不能再放今次運動為頭條
(唔咁事件先有個完)